林鄭真係一個好特首

做野低調 又識體諒傷者家人感受 佢做成世都制

及時取消煙花 做野果斷 女強人